有冇人知道爆眼少女事發當時位置？

同人嘈緊
我想畀個準確地方佢
令佢知道附近真係有警署